Povsimnuti ohledne navrhu:
	- lepsi by bylo, pokud by RESPONSE a REQUEST byli samostatne objekty ulozene
	v nejakem "storage."
		- do samotneho AUTH a PROCESS by se predaval pouze REQUEST (z PROCESS by mohl byt
		vracen RESPONSE objekt).
	- soucasne reseni je malinko tezkopadne (ale vice blbuvzdorne)



TODO
- Dopsat PHPUnit testy!



NUTNA PRAVA:
- je nutne vytvorit slozku GlobalCOnf::get('TEMPORARY_DIR') a priradit ji prava
  pro cteni a zapis pro uzivatele ( i skupinu skupinu), ktery USLUZ spousti...
